完全唔覺得單身又無朋友有咩問題

D朋友幫到手就話識多兩個無問題，屌你個個要幫返轉頭仲要嫌3嫌4咁做朋友做乜？男同女都一9樣

有事唔見影，約食飯又推3推4，我要拎錢出黎同你食飯，我都未嫌你啦 。大明星呀？都on99。
我返屋企上黎9up下好過。又可以儲到錢，之後一個去遊行爽yy, 洗撚受你地氣。

我同你做朋友呀，我好友善架🤓🤓

自己ok咪得囉

突然諗起 有啲有事鍾無豔，無事夏迎春嘅朋友
搵你幫手嗰陣就好聲好氣，平時我講野就無視唔撚理 真係屌你老母咪撚搵我幫手

完全明白你，好撚多呢d人

我地做朋友好嗎？

唔要朋友了